{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 플라워펜션"
    },
    "text": "海は徒歩2分の距離に位置し、玉渓海水浴場と水安海水浴場の近くに位置しています。 注意すべき事項としては未成年者とペットの同伴が制限されており、ご予約後も払い戻しはできません。 また、個人火器とヒモは使用できず、入室は15:00以降、退室は11:00まで可能です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューは炭とグリルを提供し、炭はお客様が直接使用する必要があります。 4人基準では15,000ウォン、6人基準では20,000ウォンの費用が追加されます。 各客室には個別テラスと海の眺めを提供し、マットレスと無料Wi-Fiが備えられています。 ペットは出入り不可であり、幼児の人数は追加料金が発生する場合があります。 客室予約は現場で決済し、幼児プールは夏期に運営され、天候によって変動することがあります。 ペンション施設としては駐車場が提供され、現場の状況によっては利用できない場合があります。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションは海からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "海は徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの同伴はできますか？",
            "answer": "未成年者とペットの同伴は制限されており、ご予約後も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "個人火器やヒモは使用できますか？",
            "answer": "個人火器とヒモは使用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの炭は提供されますか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを提供し、炭はお客様が直接使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室には個別テラスと海の眺めを提供し、マットレスと無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットは出入りできますか？",
            "answer": "ペットは出入り不可です。"
        },
        {
            "question": "幼児の人数には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児の人数によっては追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はどのように決済しますか？",
            "answer": "客室の予約は現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場が提供されていますが、現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 338
    }
}